是日羊肩扒

琴晚宵夜食得一件細細件唔夠喉，今日襯放假自己買兩件煎，$74

邊度買

Aeon

肥閪今次高質

賣相唔錯

好耐冇煎了

想食

呢排食台真係好多煎扒post

你講嘛，留啲比你

就係見到先心郁郁走去買材料整

認錯戈

正呀！！！！！！

Bb你膊頭痛唔痛

褲妹